政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

要好利用社會呢種恐怖嘅氣氛
市民大眾出外都覺得生命受到威脅
咁樣又點樣可能返到工生活到
響公司又怕冇保險我車又怕俾人打
係呢個時候係咪真真正正
需要諗下係咪罷工罷市呢
警察用暗黑手段令我哋市民有壓力
我哋係咪要商家呢俾返壓力政府
今日只係某D地區休半日市
商家已經頂唔住啦
如果將呢一個感覺延續落去
咁樣政府就會有更大嘅壓力
中央用警察警察用黑社會
我哋都用市場用商家係畀返壓力政府
我哋嘅籌碼並唔多
無論中聯辦國徽花幾多次
上環嘅兄弟姊妹中幾多子彈
元朗嘅香港市民受到幾大嘅傷害
都未必如香港停頓一日嘅影響大
但係商家嘅壓力就一定有力
嘅時候認真諗下點樣搞罷工罷市

希望罷工罷市
可以令到我哋嘅義士
唔需要再去食子彈
受更加多嘅傷害
亦都唔使我哋嘅市民
再去承受無謂嘅恐懼同埋傷害

罷工罷市

繼續推

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

另外 你班人肯醒未 人地義士用血用汗擋子彈擋煙 你地連罷工都唔肯？

push

光復香港，時代革命

首先係個七婆對付你
搞唔掂就搵警察關懷你
再攪唔掂就搵黑社會欺壓你
咁我哋都要同佢同步
游行示威你唔理
勇武抗爭你打擊我哋
我地咩都唔怕嘅時候
你就搵黑社會打無辜嘅市民
今時今日咁嘅環境
香港市民重點會安心返工
我哋係市民
我哋唔係一個政權嘅工具

罷工罷市

推

好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命去同黑警抗爭
我哋香港市民都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置拉返落嚟
唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅事服務型嘅政府

推！！！

國難當前，人肉置頂